[突發] TVB: 台灣凍死左幾十人

不過冇講中國有冇凍死人

中國無死過人

你唔係G 持港毒牙嘛
me is 反占中的

香港一次流感死都唔止呢個數,CCTVB

中國既真實數字平民係唔可以知

蝗蟲不嬲唔當人頭計

又集中講人地點閉翳去轉移自己幾不濟

沈振盈師父話2018-19年中國經濟急速冒起
GCHI 師父

支那唔洗報都知cap盡37隻，咁撚冇新聞價值，俾你係支支TVB或花狗都唔會報啦！！！

驅趕咗就唔算係人，所以死咗都唔count

五毛侵B

五毛bb chu

=.= 手足係米有5會?

你會唔會掉轉咗呀五毛侵B?
打咁多飛機冇益喎

死咗喎啲已經感受到黨的恩情
平時報吓公安減肥，阿婆參加鋼管舞比賽已經夠

前者未搵到，後者2月2日真係有報
CCTVB都幾多無聊強國新聞，之前有人講過小蜜蜂針到小朋友都有報。